🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿英格蘭 2018 人腳 vs 1990 人腳

我就咁睇，

2018個陣弱過1990(連尼加，柏列，皮雅斯，加斯居尼，笠臣，施路頓 全部明星）

但90嘅四強，西德，阿根廷，意大利，又勁過而家嘅對手。

所以，2018唔係冇機會。